BLACK PINK熊貓爭議，YG決定不上傳節目，中網民不接受並繼續狙擊

早前韓國女團BLACK PINK爆出爭議，她們在YouTube頻道的真人騷《24/365 with BLACKPINK》日前公開預告時，因為化了妝接觸出世100日的熊貓BB，因而遭到大陸網民炮轟。

對於BLACK PINK受到大陸網民的指摘，她們所屬的YG事務所今日就表示原定今日播出最後一集《24/365 with BLACKPINK》的相關內容，決定保留不上傳，同時強調：「愛寶樂園熊貓相關的BLACK PINK的飼養員體驗是在專業獸醫和飼養員的參與下，嚴格遵守防疫管理及衞生守則進行拍攝的。

對於YG方面決定不上傳相關片段，大陸網民依舊不滿，更指YG及BLACK PINK方面未有就事件道歉，又指YG的解釋沒有說服力。

更多詳盡內文

426再嘈我minecraft直播殺熊貓

支那狗見人屌就會跟架啦

好心啦支那人 你個國家不嬲都有特權份子架啦 啲政府高幹做盡所有特權野個時又唔見你出聲

化妝抱熊貓有咩問題？

BLACK PINK的大陸fans俱樂部亦發聲明要求YG方面要就事件發表道歉聲明。

呢班人真係假fans
後援會叫自己idol道歉真係第二次見 第一次係bts

奶共失敗

中國既係中國內政

化妝有刺激性，熊貓BB有機會死

化妝品

其實點解唔戴手套 熊貓會咬人

屌佢老母垃圾支那人 搞到我冇得睇

韓國網友找到在中國的也沒有做衞生守則

係邊個國家嘅人搞到熊貓變瀕危先㗎?

支那本質就係極右法西斯
唔係中國人就覺得你畜牲都不如

幾時八國聯軍打巢中國？

因為大陸網民以為自己是世界的中心, 其實他們在國內不過是一群不能發聲的韭菜, 心理不平衡， 成天總要將他們自己為中心點， 一件很小的事情也捉著不放，其實他們總要靠這種玻璃心去排解他們不能在自己國家不能自由說話的心情。

同胞做得好 勁撚憎果4隻平胸韓雞

@邊

估到啦
平時咁奶支一早就道左歉
今次YG同上次李孝利一樣，算做得有妥協既意思但又冇正式道歉
我係YG就唔會再理佢地

有條友連隔離嗰件嘢都冇著
都可以就咁抱住隻熊貓啦
不過話時話 嗰條友咁熟口面嘅

拿，依樣我覺得係佢地唔想扑野事

嘥氣啦垃圾大熊貓喺野外咪又係咁撚污糟

國寶條撚咩 咁撚大個國家冇咩可以拎出手